跟肌肉男友拚胸大！「Marvel隊長」Brie Larson 健美身材上街，網友驚：這腹肌未免也太猛！

還記得今年 30 歲奧斯卡影后布麗拉森（Brie Larson）在去年初接下漫威首部女性超級英雄電影《驚奇隊長》（Captain Marvel）一角之時，就因「女權主義」和選角外型疑慮引起了大量輿論爭議。不僅有黑特在《驚奇隊長》電影上映前夕就於知名影評網站狂刷負評，更有不少網友吐槽布麗拉森在電影中的造型看起來簡直是「方塊臉」。不過最終《驚奇隊長》不僅漂亮於全球拿下 11.28 億美元票房，布麗拉森在前陣子更以話題度滿點的「超兇禮服為 Jimmy Kimmel 代班主持」讓網友對她的美貌有了重新的認識。

繼上次的低胸禮服驚艷眾人之後，現在你可能又要對布麗拉森表示「本斥但大」了！布麗拉森在上週末被直擊現身於加州馬里布的街頭，與帥哥男友 Elijah Allan-Blitz 一起戴上口罩防疫外出購物。不過比起擁有大胸肌、倒三角身材的肌肉男友，許多網友的焦點都忍不住放在布麗拉森令人很難不注意到的胸前風光上。

跟男友一起「激凸」上街的布麗拉森疑似沒有穿上內衣，但這反而引起網友驚呼：「這胸型未免也太挺了吧？」、「驚奇隊長完美對抗地吸引力」、「喜歡她健康又有力量的身材」、「看一看布麗拉森的腹肌，這身材真的太棒了」。

事實上為了演出《驚奇隊長》最強外援女性超級英雄卡蘿丹佛斯，布麗拉森可是曾經接受過密度和強度都極高的健身訓練套餐，她更曾表演過推舉 125 公斤、徒手拉動一部轎車的驚人體力，現在她穿上露肚短上衣的健美身形曲線真的也很「驚奇隊長」了！

鬼婆唔鐘意戴奶罩

咁挺會唔會係假波

遮住個minecraft臉即刻正咗

條仔

飛釘呀飛釘呀

脂肪波都啱

夠彈手

撚有咁大

瘦身唔瘦胸

free the nipple

睇nudes佢對奶係幾正

杜麗莎

其實佢不嬲都正

瘦左咁多

對奶唔錯

好似係咁做gym

之前佢上kimmel做guest host
啲人話jamie foxx玩緊地獄級難度

減少少未變番胸肌

條仔咁都叫脂肪波你平胸港男冇撚做過gym?咁都講得出係脂肪

我睇咗但係唔明點解咁講

好想幫佢釘乳環

on9 你無睇過佢d裸照? 一向大波

你要係場show到盡量唔睇住對奶，仲要做好節目，其實唔係真係咁易

睇一眼都即刻變gif圖

圖呢？朋友

懶撚到你

如果個樣換左 wonder woman 就完美

叫你朋友仲想點

好想佢著住marvel隊長套衫同佢做愛

呢d先係朋友

要佢閪住面咁俾我當狗咁屌

由閪面屌到佢反晒白眼

pin 啦

可惜佢粒lin好細 大lin餅會夾返佢對大波

個樣真係唔撚得

塊面冇咁方會好d

好老

你返去食未發育既妹妹仔啦 小朋友

帶口罩靚左好多

粒釘大到

真係會仆街

她更曾表演過推舉 125 公斤、徒手拉動一部轎車的驚人體力
真唔真呀

Conan

我覺得咁先屈機喎 重要咁凸 真係成隻乳牛咁 盛產荷李活3.6人奶

亞洲仔算吧啦

你真係以為美國人個個30cm咩
統計平均只係12.7

一向係咁，去睇 fire ，全套『咩』斜袋

港男係覺得有腹肌就大隻無就肥仔

Um....張圖其實真係唔太準
參考吓好啦

條仔個波仲大過我條女

又係呢張垃圾圖

收返埋吧啦

我都知唔係個個大 但真係要大食佢哋揀黑鬼都得啦 亞洲人身形的確係最差 而且平均真係相對短

有無諗過粒釘勁到戴埋奶罩都凸出黎🤤

點解佢會有對咁完美嘅波

唔好睇咁多av
但我同意亞洲人人型最差

亞洲人平均一定係短過鬼佬喎你拗咩姐就算你同我30 cm都好 都改變唔到個平均值㗎啦 更重要嘅係鬼妹都唔會覺得你長

記者吹大咗
推舉應該係deadlift先啱
拉車係頂郁架車

佢條仔勁好多喎

無人同你嘈個平均值 張圖都講美國人長過香港人

係你講到個個鬼佬都好長咁姐 又咪平均得果12.7cm
你覺得個個鬼佬長係你睇得多av姐 av唔大兜野都無得佢拍啦

點做到咁堅挺

對波假到仆街

Lm

係
尖沙咀都成日見到
有D仲要小背心
走光都唔介意

睇錯美國隊長
以為有胸肌睇

其實我冇講過個個鬼佬都好長 係你自己自卑補腦話鬼佬長我純粹係話亞洲仔相對上唔夠鬼佬

好撚靚

低9能 我貼張圖都係話鬼佬長過亞洲仔啦 洗撚你再重覆講多次咩

講到張圖無參價值即係覺得d鬼佬平均長好多啦
俾人篤穿左又扮自己無咁既意思

啲血上唔到個腦

個波型完美 夠哂大 好撚正

又要打j

似假波喎

之前邊有咁大

不嬲覺得佢正

講到張圖無參價值即係覺得d鬼佬平均長好多啦

你夾硬兜得好肉酸

自卑就認啦

Gay test pass

死虧佬確認

on9 feminist

好撚正 好鐘意佢

個個喺度睇波你兩個gay佬喺度研究碌鳩

一向都咁大

啱！鬼佬都唔戴

佢個lin位的確係有層脂肪夠乾身嘅胸唔會係咁

個咩野手動呼吸好鐘意搵人鬧交架 廢事激親自己啦

都話連登多基佬
J圖post都罵交

無碼圖呢？

女權主義但又show波取悅父權
真係自相矛盾

承你貴言

幾靚都好
可惜係仆街黎

諗起佢啲好嘔心既腳趾

明星黎講佢都算醜樣

其實唔關鹹濕事
係下意識會想望
女人都會望
反而唔望就真係要
每分每秒都用意志力力諗住

咁佢又錯唔哂喎
睇個lin型應該體脂唔係低

好撚玩得

奶罩可以唔戴, 口罩不可不戴

對波咁挺

扮過Avril Lavigne唱過碟但失敗

點做到咁大咁挺 好羨慕...

真
導彈小麗咁款
一定會驚奇咁望

鬼佬都係

俾我揸下就會大

瀨咗成晚 再睇D咁嘢已無感覺
D地好似幾爛下，兩條友都着得好差下

屌到佢變父權分子

諗起啲人玩eye tracker

咪係個形好明顯同真正乾身既胸差好遠

30歲既鬼婆黎講身型勁正

撇除佢係一個女權主義者嘅問題
如果淨係計外表同副計，佢係真係正嘅

個港女先會荒死畀人睇蝕咗

運動＋飲食

你估真係天生咩

佢最正係佢D腳指囉

鬧交都算
topic竟然係JJ長度

條條鬼妹都飛釘㗎啦

有乜特別

又靚又大波都話冇特別

一陣講講下又借勢post gay 圖引證

條友係五毛on9仔，之前同詹狗一齊撚dse 考生又幫詹狗五毛